汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？

汪汪，
汪汪汪汪汪汪！
汪汪汪汪！
汪汪汪！

汪

屌點解會chok咗入警察內部頻道

Anonymous hk 終於做到嘢